陰d陰d無人反拿無人講？

1個月前個個都反緊拿，依家個個都轉風向迷拿

反拿點解唔可以堅持下

無人敢得罪他

牠只是一個癲佬而已

其實用買拿卡果筆錢去買求其一個同價值嘅球員，都一樣做到拿卡做到嘅野，所以無必要吹奏拿卡

Rip